有冇人覺得最近啲五毛激進咗？

最近連登每個post都有人盲目咁屌個樓主
五毛係咪冇工開

都係個句 大家理性討論可以 不分化

光復香港 時代革命

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

一直屌泛民、蘋果、記者、法官嗰d，就係五毛啦 。。。。
大家自己執生！

不分化，不割席！